\beginsong{Non so io ma tu}[by={C. Falzone -- D. Sacco -- G. Carletti -- I. Munari -- M. Arveda -- M. Greghi}]
% \transpose{-1}

\beginverse*\nolyrics
\[C | G | D | G]
\[C | G | D | D]
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
In \[C]mezzo a tante voci \brk non ri\[G]esco più a capire
chi \[D]c'è che grida forte \brk chi non ri\[G]esce più a sentire
su \[C]{un attimo} di vita \brk in \[G]mezzo a tante cose
c'è u\[D]na ragione persa \brk che ci \[B-]spinge a confessare
i \[A-]crimini del mondo \brk le ra\[E-]gioni del dolore
le \[D]fantasie perdute \brk di una \[E-]vita senza amore
in\[A-]tanto il tempo vola \brk ti \[E-]lascia il secco in gola
ci \[D]porta una sconfitta \brk che non sarà mai la sola.
\endverse

\beginchorus
E non \[C]so io ma \[G]tu
quanti \[D]sogni avrai an\[E-]cora.
\chordsoff
Non so io ma tu
quanti sogni avrai ancora.
E non so io ma tu
\chordson
quanti \[D]sogni avrai quanti ne vivrai.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Sul pianto di un bambino \brk la forza del destino
cerchiamo di capire \brk ma facciamo gran casino
la volontà di un uomo \brk non riesce a contrastare
il pianto di una vita \brk che non sa ancora parlare
sorretti dal timore \brk che tutto può finire
cerchiamo una ragione \brk che ci spinge a continuare
intanto il tempo vola \brk ti lascia il secco in gola
ci porta una sconfitta \brk che non sarà mai la sola.
\endverse

\beginchorus
E non so io ma tu
quanti sogni avrai ancora.
E non so io ma tu
quanto tempo avrai ancora.
E non so io ma tu
\chordson
quanti \[D]sogni avrai an\[E-]cora.
E non \[A-]so io ma tu
vorrei \[E-]dirti di più
vorrei \[A-]darti di più
di quanti \[D]sogni avrai e quanti ne vivrai.
\endchorus

\beginchorus
E non so io ma tu
quanti sogni avrai ancora.
E non so io ma tu
quanti sogni avrai ancora.
E non so io ma tu
quanti sogni avrai ancora.
E non so io ma tu
quanti sogni avrai e quanti ne vivrai.
\endchorus

\endsong
